突破盲腸原來所有警力過晒海

冇事，元朗大把警力

佢唔撚理之嘛屌佢老母西
警黑一家親

全部過晒既話 咁岩岩黎個班係乜鳩阿屌你老母。
下次有光復元朗我一定入去！打撚柒班牛屎佬

咁大獲都係得十個到